【珍言真語】呂秉權(12): 駱惠寧上任為臨時彈弓手式部署；中共撤林鄭要等時機；《逃犯條例》建制派是共犯

呂秉權第一個出文章講換駱惠寧香港等收皮喎 , 講到運動玩完咁款

又係譚仔姐姐

真定假架？ 又9up?